林志玲究竟點keep到咁年輕

好好奇

換血 攞年輕人血打落自己身體
有得屌都屌

真係好癲

採陽補陰

日日補充蛋白質

陳法拉都係

佢同徐若瑄簡直痴撚線

最近4月

唔做愛
保持處子之身

要求唔高 林志玲做我條女就夠

幾多歲嘅男人都想屌18歲妹妹 同44既佢

真係想屌到佢人頭落地 五馬分屍

18歲俾你

44歲既志玲俾我

其實30果陣既佢
或者同周杰倫拍戲果陣既佢仲屈機
依家打針打到有小小怪

你都岸尻，比人屌到反皮